月餅都炒？慢慢食啦死港女

佢就好啦
一個人可以食咁多月餅
羨慕死人

仲屌人犯版規，上晒報啦

人人得而誅之

點會有人買，大把月餅。
大陸人都唔會同佢買

真係有人會向佢買？

緊係有 大把腥港豬既心態係

畀多少少錢 就可以買到券, 唔駛煩

樓下惠康有原價賣 睇黎美心今年想人人都食到

咩group，入去撐鍾偉明

明哥好波

打Maxim lava custard, 全撚部都係佢啲post。
好撚驚出唔到貨啊
得返一個月唔夠

turn off 咗comment 啊條8婆

同我食撚哂佢 好霸氣

唔需要因爲應節而刻意買月餅食喎

寧願買生果都唔會食無益嘅月餅

上fb 洗佢版啦， 古人出動

撐明哥

從來唔買黃牛
乜鳩都炒
我唔食唔用都唔益你哋班狗

同我自己食撚哂佢

炒狗正仆街

食百鳩幾盒月餅應該快過抄新約同舊約聖經10次

推

其實係大陸人炒多
以前d月餅卷要事先搵fd接手先散到
e加竟然炒得起

月餅都炒

炒月餅真on撚9

咁撚霸氣條友

十卜鍾偉明

波場 都炒啦 炒月餅有咩咁出奇牙
高尚有品格既腥港人是一定要識炒野的

炒價得270？睇落炒唔起？

黃牛正仆街

鍾偉明好波

屌 真係有人買

唔係點會有人炒？
東方之豬唔係浪得虛名
睇你夠唔夠膽成功咋

好撚核特呀手字

一張賺80
fat fat

上個星期先睇新聞話平放既
又話平放完都有賺

佢講你就要信咩

炒月餅唔係問題
但都唔洗炒美心咁撚cheap呀
係都嘉麟樓丫
條女有無腦

呢啲無腦傻鳩存在真係浪費地球資源

咪又係差唔多味
都唔知有咩好食

上年就係炒美心奶黃月

有無人扮買家

咁高調話賣曬 又話有卷未賣 明啦？

扮買家留貨到時放飛機work唔work呢

上個禮拜先喺網上買完，做咩要食炒價

想知第二條版規係咩

唔知幾時叫雞都有炒價

呢啲咪商機
老實講搵到錢過程係點有咩問題 唔好俾人捉到位咪得

屌得好

好想同佢瘋狂交收

最可悲係冇人阻到佢
人都會照買

真係好撚黑人憎

死臭閪港女!

報得警

有原價現貨唔買？係要食炒價先開心？炒完個月餅有鑊氣好食啲？

惠康同market place都有現貨

樓主個字體

鍾偉明

想買 link?

屌，依家奶黃月越出越多，洗撚同佢買咩。

Where ar diu

明哥好撚型，撐你！

乜月餅咁難買架咩

真係屌得好
仆街條港女仲唔忿氣,點知明哥繼續屌到佢體無完膚
正

同我自己食撚晒佢

好正

好撚霸氣

炒賣狗必須死

其實美心好食咩？

明哥

Market place

賺完班柒頭炒家一筆再賺公眾嗰筆
美心識玩

留番自己食啦肥婆張

早知琴日炒麥樂雞 賣$12都有賺

鐘偉明好波

鐘偉明 好撚型

乜都炒一餐 又要有人受 港豬真係唔掙氣

好心幫拖一人一句屌到個炒狗反艇啦

美心都要吹奏

月餅券

有咩問題
你估人地冇risk?

黃牛個撚個都有risk㗎啦

陰公囉，全部超市大貨，港女睇怕要開床單先有人接價，等賣家體驗下真正嘅流心奶黃

鐘偉明

殺人強姦放火都有risk啦，有冇risk關乜撚有冇問題事

好撚霸氣
同我自己食撚曬去！

睇死你條仆街仔都係黃牛狗啦，就係你呢種食屎狗搞到香港咩都炒一餐
我屌你老母啊

推到佢蟹貨咁撚串

咪撚講廢話啦屌你老母

Risk你老母閪咩，搞撚到啲野變貴哂俾人食多一水你接受到？

咁撚多仲話賣晒？我唔撚信

屌你半島有得炒都仲可以理解
美心都炒係咪ON撚9

用分身PM佢扮買之後放飛機有冇得諗

P.S.純學術討論,大家千其唔好咁做

減$50要一盒

鍾偉明 好波

月餅都有得炒 遲下底褲都有得炒

月餅都炒咁賤

垃圾

傻豬嚟 前日惠康任買 仲要係現貨

半價要一盒

畀人圍屌咪係risk

舉報佢啦

無記錯上年都有人炒燶左，成屋都係個張圖

食撚死你呀

塞月餅

真心
咁多隻牌子美心最好食

仲strong hold 緊啊
280..300..330！！！

睇你都係垃圾炒家,要靠炒賣先揾到錢既人真係廢到仆街

你老母一定前世做錯事,先生咗你依個廢人出嚟

我想知係比原價平左定貴左？
平左幾多？

平咗都唔買啦 點知係咪假劵

下 咁點解唔直接去舖頭買

公司價2舊買到

食完月餅識飛咩，唔食又點呀？食咁多你估好有益，睇醫生＄都未夠比

真係on9 咁都仲問有咩問題
拎緊人地既貨品去炒賣 從中獲利
有咩生產力 簡直係社會垃圾

推
祝條八婆死全家

集體約佢交收

去食流心奶皇包算

所以咪話亞太區最大嘅賭場根本唔係澳門，香港先係，連月餅都開到賭局，厲害

下？仲以為咩牌子，美心洗同佢買？ 去一轉飲茶都大把部長sell

炒月餅真係on9到冇輪。

講供求，你估美心見到咁多人買仲唔大量製造咩⋯ 佢冇得再set高價錢，但可以大量製造。做到個市場都吸收唔到咁多。

點解香港咁撚多on9嘅人

希望佢散唔到貨
垃圾人種，少少錢都炒

上面個拍賣app已經好多人散唔到

半價+1蚊

炒燶美心
依家派貨落怡和集團Retail賣 惠康、萬寧

告位唔好爭 我幫佢買 $1一盒

屌你咁撚樣都炒 咁撚多月餅 食唔到會死咩

[member]咩都有得炒...[member]

炒月餅係高risk投資，iPhone 都話可以退或keep貨蝕讓。

屌你，月餅中秋節一過你送比我都唔要。

希望炒家食月餅食到佛誔

睇標題仲以為係嘉麟樓

屌你我上呢到買先200蚊
仲同你食炒價？
香港人真係賤到咩都要炒

未食過 好酸 差唔多味都講得出

st收$250-260
有價有市

嘉麟樓有分
代工個隻，上年已經穿左ipo

卷係比大陸佬自取
人地肯定有

而現貨唔一定買到
真係不同市場

炒 唔係問題
如果係自己心頭好 有價值 咪去囉
個個人都唔同㗎啦
但如果為咗面子工程咁就唔值囉

美心用咗好多錢喺大陸啲廣告度呀

講咁耐都無link

Carousell

呢個價錢差唔多可以買到九龍酒店啦
美心難食好多倍,得個甜字

屌，原價賣緊，啲撚樣仲賣炒價。
自己食撚晒佢啦，炒狗

食撚到聖誕

今年美心好醒
貨源充足~
班黃牛蝕到一頸血...

咁快賣哂？？

緊係食過先講啦
我懷疑你有冇食過就真 唔係差唔多味都講得出

平咁撚多梗係賣晒

怡和內部買美心流心都無得一人一手要抽籤 做到個市勁旺
等啲牛牛落嗒狂炒券
之後一車車現貨隊落惠康、萬寧賣
叫抽唔到既落去用員工優惠買

你咪話，以香港垃圾質素，會有人pm佢買的

年年都食哂咁多隻咁滯 係好食少少既 但真係差唔多味

笑死，佢個post 8月15號出，而且由頭到尾都無講過有8月8號嘅券，點知為推post轉個頭話自己賣曬8月8嘅券，真係好on9

違犯板規

總之講粗口就係唔岩

人唔笑

同我自己食撚晒佢

邊間有, 行過附近果間唔見

美心都有心做飢餓銷售既
今年黃牛燶左, 出年搵鬼黃牛同佢托貨咩
美心會做到點到即止架

食到下年中秋都仲食緊

呢張仲多過銀行櫃位堆現金

炒月餅唔係問題
但美心呢啲垃圾點樣炒
仲以為半島

屌你啲字體好撚7

SH

上面半島都有得買 320一盒

前幾日食過，真心唔識欣賞

唔係話幫任何人

人地炒賣既野，賺蝕自己承擔，又唔係偷唔係搶，明買明賣，唔岩睇咪上一頁囉

大把人炒IPHONE，炒波鞋，炒樓，炒車位，炒玩具，又點計先

因為會影響到人 啲價值觀同大陸蝗一樣無恥

你都可以周街屙屎自己食番，又唔係偷唔係搶，明屙明食，唔岩食咪另一舊囉
點解你要留係屋企食? 因為出街食會影響到人囉

下，美心月餅原來必須品黎嫁

你中秋無美心月餅食會好大件事？

買唔到美心月餅對你有咩影響

影響我既心理

sorry我真係無諗過正常人會周街屙屎自己食番甚至會有食屎既念頭

唔阻你係屋企食屎了，放心你唔會影響到任何人

好過班撚樣要人食炒價

陰公豬你出街食碗麵有大半都係交落比人炒貴左既舖租到，咁點攪先

買餐餸煮飯又大半又係比店主賺一大半拎去交租

連7-11都有貨

港豬係咁

所以炒燶咗咪抵佢死囉

咩都攞黎炒，對社會完全無貢獻

大陸月餅你敢食咪唔駛搶港貨

唉，你條on9 都唔知點話你好
炒賣哩個行為本身就係影響緊真正用家
原因你用下腦都諗到啦
再者，中秋食月餅對我地華人嚟講係必須品，好似美國聖誕食火雞咁，至於咁多間月餅
冰皮就大班，傳統就美心最好食嫁啦，點解要我為咗班牛牛炒要食間無咁好食嘅？

戇鳩仔美心流心奶皇原來傳統月餅黎，你唔講我都唔知

買番你既雙黃白蓮蓉啦傳統華人

唔知要食幾耐

係咪又比人掃哂 搵左幾間都冇

巴打好波

都係仆街

唔駛分咁細

閏多兩個八月啦

駛乜同隻黃皮牛晒氣
起佢底已經一清二楚

記得hold 到中秋

100鳩幾張卷
今獲你仲唔冚家鏟

而家邊度仲有現貨買, 行過幾間超級市場,萬寧,7-11都無

跟本就係劣質無賴大陸9基因
雖然炒賣呢個行為係跟足規矩玩 我吹你唔脹
但唔好覺得自己冇錯先得

同大陸人覺得要不是中國...

好型